紅隧通車理大義士點算？

會唔會強行攻入清場，係咪應該反圍城？

劇本可能係：

理大團隊今日在校內已無發現任何留守人士/
已勸說最後幾位留守人士記名離開

POPO撤

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

係咁順攤就好

上星期，我已在每篇文，力推圍城。

結果你睇吓回應啦！

我都諗緊點樣救人

就算只得一個義勇，都值幾十萬人圍城救佢

Aggar, 如果佢通番車，更加有理由去救人。